教大貼字辱蔡若蓮後笑住走 兩男外貌曝光

教育局副局長蔡若蓮長子昨(7日)晨墮樓身亡，各界紛紛致哀，然而專責培育香港下一代教師的香港教育大學，竟有人在校內的民主牆，張貼奚落蔡若蓮喪子的字句。有讀者向東網提供閉路電視畫面截圖，兩名於民主牆張貼字句的男子外貌曝光！

根據截圖所見，兩名身穿黑衣的男子先於昨午5時03分，站於民主牆前張貼紙張，而附近則有一名女子正在觀看展品。

於一分鐘後，有閉路電視畫面顯示，該兩名男子面帶笑容，並一邊閒聊一邊離開民主牆位置，一人身穿黑色T-Shirt及長褲，揹着背包，另一名帶眼鏡的男子，則身穿白色恤衫及一件深色毛衣，正拿着手機和手提包。二人貌似年約20多歲，暫未知是否教大學生。

平時咁鐘意玩起底丫拿，笑人丫拿，抽水抽著火水

勇士

教育大學回應指所有閉路電視的片段，乃用作保安用途，僅供授權人士作內部用途。校方高度關注有閉路電的撮圖外洩，深表遺憾，校方將通知私隱專員公署跟進事件。教大呼籲各方停止轉發有關圖片，以保障當事人私隱，亦促請各方給予空間，讓校方處理事件。

放左出黎先講